警搜查天瑞邨單位 初步檢獲煙霧彈

今晚（1日）警方有組織罪案及三合會調查科（O記）探員，於天水圍天瑞邨瑞滿樓一單位，發現煙霧彈等化學危險品。警方正封鎖現場調查事件。